

Разделы
МинскПочтаФинансы $2.1384АфишаРаботапасмурно 0°ТV-программаМагазины
Войти
TUT.BY - Белорусский портал

Поиск
Фото: president.gov.by Президент проводит «Большой разговор» 1 марта. Семь вопросов, на которые нужны ответы  133
Мы собрали топ главных вопросов на сегодня, ответы на которые ожидаем услышать от президента.
27.02.2019 07:18

ГОРЯЧИЕ ТЕМЫ
Армия
Беларусь - Россия
Суды
Трейд-ин с выгодой. Программа LADA Selection заработала в новых автоцентрах марки
Трейд-ин с выгодой. Программа LADA Selection заработала в новых автоцентрах марки *09:00
Фото: Анжелика Василевская, TUT.BY
Отсрочки и плоскостопие, законность выборов, президент на хоккее, «Табакерки» и герои — все за вчера 08:00
По делу о гибели пятимесячной девочки в Серебрянке задержаны двое. Один из них — отец малышки 18:4748
В некоторых школах новое правило: родителям нельзя заходить в здания. Что изменится еще? 16:58214
Президент вручил 143 государственные награды. Кому? 15:1261
Пакистан заявил об уничтожении двух самолетов ВВС Индии 09:5719
Январские средние зарплаты рухнули почти во всех отраслях. В некоторых больше чем на 900 рублей 17:40ФИНАНСЫ57
С президентом на трибуне. Минское «Динамо» проиграло первый матч сборной экстралиги на основе «Юности» 19:23СПОРТ85
Эксклюзив
«Баста позвонил на городской». Кто в Минске снимает клипы топовым российским звездам?
Рассказываем
РЕКЛАМА
Облачные сервисыБелорусы и интернетШкафы-купе в Минске
Сервис. Запчасти. Гарантия. Качество
Ремонт скважинНужна автовышка? Жми!Открыли бизнес? Скидки
Ваш регион Минск? Да, сохранитьМинск

В местах «большого» ремонта на МКАД заузили полосы. Проверили, стало ли лучше ездить
ДОРОГИ

С такими акциями на Geely эта весна будет яркой! *
Каким будет павильон для общепита, из-за которого закрыли арену для маленьких фигуристов в Минске
В Минске задержали двоих парней, у которых изъяли более полукилограмма наркотиков 20
За 10 миллионов долларов. Здания на улице Октябрьской никто не захотел купить 8
Пассажиры минского метро оплатили проезд бесконтактными картами почти 7 миллионов раз
Спустя три года. Что сейчас происходит в торговом центре «Ленинград»? 29
ПОГОДА В МИНСКЕ
0°
пасмурно
Днем+2°Вечером+1°Ночью+2°

ЛУЧШИЕ КУРСЫ
1 USD
2.1380
2.1430
2.1384
1 EUR
2.4310
2.4360
2.4281
100 RUB
3.2550
3.2650
3.2611
продать	купить	нацбанк

БИЛЕТЫ
СЕГОДНЯ В КИНО
Как приручить дракона 3

Боевик

8,1
 ПОСЛЕДНИЕ НОВОСТИ
10:12 ОБЩЕСТВО
Полсотни таксистов, милиция с собакой. Как в Гродно искали не вернувшихся из школы 8-летних девочек5
10:01 TAM.BY
Как избежать ошибок при ремонте: 7 очевидных вещей, о которых часто забывают

10:01 СПОРТ
УЕФА выдвинул обвинения Рамосу за умышленно заработанную желтую карточку1
10:00 42
На Земле могут исчезнуть слоисто-кучевые облака1
09:57 В МИРЕ
Пакистан заявил об уничтожении двух самолетов ВВС Индии19
09:55 КРУГОЗОР
«Оскар» получил фильм «Зеленая книга». Что это за книга?1

09:27 АВТО
Официально: Porsche Macan со сменой поколений перейдет на электротягу
09:26 В МИРЕ
США обвинили Россию в разработке не подпадающих под СНВ-III вооружений35
09:17 ОБЩЕСТВО
Два случая заболевания детей корью зарегистрированы в Каменецком районе20
09:08 АВТО
Volkswagen представил самую мощную версию Touareg с 421-сильной дизельной «восьмеркой»1
09:01 АВТО
Продажи Lexus преодолели 10-миллионный рубеж
09:00 ОБЩЕСТВО
Завораживающее видео с частного белорусского мебельного производства*
09:00 42
Уже скоро появится новая мобильная связь — 5G. Что это изменит?10
09:00 ДЕНЬГИ И ВЛАСТЬ
Как столичная компания переходит на электронный документооборот
08:50 ЛЕДИ
«Черт, у меня и правда короткие ноги». Как мы искали стильный образ для рыжего бородача-весельчака
08:40 ЛЕДИ
От облысения до бесплодия. Чем грозит женский гормональный сбой и как его распознать?
Все новости
ЭксклюзивСвязаться с редакцией

«Табакерки» на улицах. Как страна встречает киоски с сигаретами, которые скоро заполонят Беларусь 139
ЗДОРОВЬЕ

Та самая стюардесса «Белавиа» рассказала, как шли переговоры с пассажиром, который хотел захватить самолет 5
АВИАЦИЯ

«Предлагали за деньги ударить одноклассника». Блогеры — о травле в школе и том, как ее пережили 37
ШКОЛА

В глуши, но не в обиде. Как непростой район хочет удивить президента — но не сейчас 43
СЕЛЬСКОЕ ХОЗЯЙСТВО

Деньги и власть


ЦИК предлагает провести выборы уже в 2019 году. Законно ли это? 107
ВЫБОРЫ

Как столичная компания переходит на электронный документооборот
Минэнерго Украины: Импортируемый из Беларуси уголь не добывается на Донбассе 49
Беларусь по уровню демократии занимает последнее место в рейтинге стран «Восточного партнерства» 84
Россия закроет выезд за границу через Беларусь своим должникам 31
В Минске прошла акция «Свабоду палітвязням!» Один из ее организаторов был превентивно задержан 117
Суд в четвертый раз в этом году оштрафовал лидера «Молодого фронта» 20
НОВОСТИ КОМПАНИЙЗаказать рекламу

2 известных бизнес-форума по цене одного! Последний день акции 09:00

Sister's снова удивляет: Романтический ужин на двоих бесплатно!

Без красителей и в соответствии с ЗОЖ. Выбираем фруктовый наполнитель

Что подарить любимой на 8 Марта?

ОАИС — альфа и омега в сфере оказания электронных сервисов государства
Общество
Полсотни таксистов, милиция с собакой. Как в Гродно искали не вернувшихся из школы 8-летних девочек
«Подогнали трап, никого не выпускали». Пассажир рейса Хургада — Брест — о задержании дебоширов в аэропорту 12
Дело врача-интерна из Бобруйска, которая случайно проткнула пациенту легкое при анестезии, закрыли 61
Депутаты вновь рассмотрят послабления по «наркотической» статье, исключенные при голосовании ранее 69

«Из-за луковиц цветов сняли с поезда и отправили обратно в Литву». ГТК объясняет, почему это произошло 43
ГРАНИЦА
Россия подарила Беларуси 100 тысяч доз вакцины против кори 68

Плоскостопие — надуманная медицинская причина? Врач объясняет, почему с таким диагнозом не идут в армию 66
АРМИЯ
Правительство подготовило проект документа для решения проблемы нехватки призывников 169
В мире
США обвинили Россию в разработке не подпадающих под СНВ-III вооружений 35
Небензя: США и Британия ограбили Венесуэлу на 30 млрд долларов 96
В Кашмире снова эскалация. Чем это грозит всему миру? 13
Палата представителей проголосовала против введения режима ЧП в США 10
Венесуэла рассказала о содержимом сожженных на границе грузовиков 77
Британия может задержаться в ЕС на три месяца. Мэй предложила парламенту сценарий с отсрочкой Brexit 12
Кругозор

Euronews показал ролик о Минске (не обошлось без Зыбицкой). Сравнили его с другими странами 8
ВИДЕО
«Оскар» получил фильм «Зеленая книга». Что это за книга?
Попытка № 3. В Украине нашли замену группе, отказавшейся от участия в «Евровидении» 18
Фотофакт. Александр и Николай Лукашенко на хоккейном матче в «Минск-Арене» 24
Умер актер и режиссер Андрейс Жагарс 12
XIX век на скамье подсудимых. Как минский городовой оскорбил студента и что ему за это было 25
«Наводи, Петров, на город Вашингтон!» В Исаакиевском соборе хор спел песню о бомбардировке США 124
Происшествия
В Добрушском районе трактор съехал в мелиоративный канал и прижал человека к шлюзу 6
Трое работников фермы в Логойском районе отравились «незамерзайкой», двое из них погибли 36
В Березовском районе под лед провалились 4 человека: один погиб, один спасен, двоих — ищут 23
Все новости
СЕЙЧАС ЧИТАЮТ
Уже скоро появится новая мобильная связь — 5G. Что это изменит?10
От облысения до бесплодия. Чем грозит женский гормональный сбой и как его распознать?
«Черт, у меня и правда короткие ноги». Как мы искали стильный образ для рыжего бородача-весельчака
Небензя: США и Британия ограбили Венесуэлу на 30 млрд долларов96
Минэнерго Украины: Импортируемый из Беларуси уголь не добывается на Донбассе49

"5 детей — это не много". Акушер-гинеколог о том, как не бояться рожать

"Иногда лучше не назначить лекарство". Детский инфекционист о вирусе Коксаки, ветрянке и прививках

"Моя кухня — 2": ремонт, сделанный раз и навсегда

$2.1384 €2.4281 100Р–3.2611 Финансы
От бесплатных покупок в супермаркете до билетов на самолет: как собирать и куда тратить баллы по карточке
Кредиты Вклады Карточки Платежи

30 рублей на карту каждому, кто установит наше приложение и заключит договор *

«Платим и налоги, и взносы в ФСЗН». Адвокаты жалуются, что их записали в тунеядцы 18

«Заплатил НДС — вопросов нет». Ипэшники подсказывают чиновникам, что стоит изменить в указе № 222 42
Форум Строительство и недвижимость

До моря — 50 метров. Как выглядит дом белорусской бизнес-леди за 6,35 млн евро в Юрмале 39
От застройщика Интерьер Форум Каталог Ещё

Возле Минска началось строительство «города» среди леса *

Сколько стоят и как выглядят самые дешевые «однушки» Минска 28

Хрусталь, камин, мрамор. Таких фото интерьеров нового здания Верховного суда вы еще не видели 97
Спорт
Азаренко обыграла 25-ю ракетку мира на турнире в Акапулько 14
Биатлон Футбол Хоккей Околоспорт Гандбол Ещё

«Бентли», галстуки и «Мишка на поляне». Как минское «Динамо» троллило Михаила Захарова 13

Вратарь «Юности» — о потасовке с Евенко: «Может, он на море собрался, а его эти матчи заставили играть» 13

Герасимов взял верх над первой ракеткой Нидерландов и вышел в 1/8 финала турнира в Дубае, Ивашко выбыл
Фото и Видео
Авиалайнер сражается с ветром. Самолет раскачивает из стороны в сторону (в салоне еще страшнее!) 17
ВИДЕОФАКТ
Завораживающее видео с частного белорусского мебельного производства *09:00
Посмотрите на «ледяное цунами» в Канаде и США (жутко красиво и без жертв) 16ВИДЕО
Дымящееся бревно вместо колеса: в России на видео попал необычный автобус 52ВИДЕО

«Пассажиры не знали ничего». Стюардесса — о том, как помогала спасать самолет от захвата ВЧЕРА
Тесты ПДД Добавить фото/видео Авто
Официально: Porsche Macan со сменой поколений перейдет на электротягу
Новинки / тест-драйвы Эксклюзив Видео Происшествия Ещё

Она уже ничего не стоит? Сдаем 19-летний «премиум» в зачет нового авто *

Volkswagen представил самую мощную версию Touareg с 421-сильной дизельной «восьмеркой»

Продажи Lexus преодолели 10-миллионный рубеж
Тест: Какое блюдо твой мужчина
Леди
«Черт, у меня и правда короткие ноги». Как мы искали стильный образ для рыжего бородача-весельчака
Леди Босс Тело Стиль Звезды Вкус жизни Ещё

5 модных решений, которые изменят ваш дом в 2019-ом *

От облысения до бесплодия. Чем грозит женский гормональный сбой и как его распознать?

«Перевоплощение». Как мы превратили фрезеровщика в интересного мужчину и отрезали его длинные волосы
Тест: куда бежать при землетрясении?42
На Земле могут исчезнуть слоисто-кучевые облака
Наука Интернет Гаджеты Игры Оружие Ещё

Уже скоро появится новая мобильная связь — 5G. Что это изменит? 10

Apple назвала снимок белоруса лучшим

«Калашников» раскрыл характеристики нового автомата АМ-17 112
АвтохолодильникиНаушникиВсе товары на KUPI.TUT.BYТехногид
Самый полный обзор новейшего Samsung Galaxy S10+ за 2599 рублей
Вот как будет выглядеть Huawei P30
На MWC-2019 показали смартфон с огромной батареей на 18 000 мАч 13
Робот-пылесос


MWC-2019: Samsung Galaxy A50 и Galaxy A30 с «каплями» в экранах представлены официально

MWC-2019: Sony представила смартфон с 4K OLED-экраном и еще три «бюджетника»

Microsoft показала шлем смешанной реальности HoloLens 2 14
Куда сходить с ребенком Куда сходить сегодня
Афиша
«Почему я такой лох, что не ставлю деньги». Белорус выиграл в российской игре «Угадай победителя „Оскара“»
Кино Концерты Вечеринки Театр Выставки Ещё
Тогда и теперь. Как звезды выглядели на своих самых первых «Оскарах» и как они выглядят сейчас
Новости Звезды Обзоры Фотоотчеты Ещё

Лявон Вольский выпустил сразу два клипа — и они абсолютно разные! Посмотрите оба 8

Певица Гречка все-таки приедет в Минск, чтобы спеть с вами «Люби меня, люби»

«Пошлая Молли» выпустила новый клип. Его как будто снимали для американского фильма!

24-летняя актриса Александра Бортич обручилась. Это случилось через 8 месяцев после развода 6
Ищу спарринг-партнера GO
Тест, о котором мечтали, но стеснялись просить. Угадайте, что показывают в программе «Жить здорово» 27
ЗОЖ Мотивация Активный отдых Правильное питание

Откуда берется боль в горле и насморк? Показываем, как «работает» простуда
Посмотрите, как девочка в 5 лет выполняет сложные трюки на сноуборде 9
Добавить компаниюРеклама на TAM.BYВсе категорииНужные услуги в нужный моментВаш город Минск? Да, сохранить
Аренда комнаты на День рождения в подарок
Карамелька в ТРЦ Арена Сити
Подробнее


Скидка 20% на диван Марсель!
Белмебельпроект / Диванбай.ком
Подробнее

Скидка 20% на диван Марсель!
Скидка 20% на классические кухни из массива
Декорплюс / Decorplus
Подробнее
-20%
Скидка 20% на классические кухни из массива
Скидка 25% на кухни из новых материалов от эконом до премиума
Комфи-мебель / Comfy-mebel
Подробнее
-25%
Скидка 25% на кухни из новых материалов от эконом до премиума
Популярные советы

Как избежать ошибок при ремонте: 7 очевидных вещей, о которых часто забывают

Как выучить английский: 7 советов от преподавателей

Топ-5 способов научиться откладывать деньги
Все о детяхРебенок.BY
Тяжелая работа - не для меня. Белоруска вывела формулу, как раскрыть в себе женственность
Общайся Читай Пособия

Такого врагу не пожелаешь. Свадебные казусы, которые могли все испортить

8 причин, почему мама не хочет второго ребенка (такого честного признания мы еще не видели)

Удивительные фото: как выглядит ребенок, рожденный в рубашке
СобытияПро бизнес
Последние часы, чтобы воспользоваться супер-предложением: 2 бизнес-форума по цене одного!
События Статьи Платный контент

$310 000 на тортах и пряниках — вот как эта девушка развивает свою кондитерскую

Муж с женой шьют одежду – ее заценили даже в «Модном приговоре»

Маша пришла в спорт из-за парня, а теперь уже сама учит других худеть и неплохо зарабатывает на этом
Каталог авто
Mercedes-Benz S-КлассНОВЫЙMercedes-Benz S-Класс
2018, 3.0 дизель, автомат
222 875 р.
Подобрать авто Добавить объявление
 Nissan Note
Nissan Note
2014, 31 000 км, 1.2 бензин, механика
24 484 р.
 Audi A8
Audi A8
2012, 218 000 км, 4.2 бензин, автомат
42 126 р.
 Honda Legend
Honda Legend
2007, 268 000 км, 3.5 бензин, автомат
25 658 р.
Как сюда попасть?Партнерские материалы

Ребят, мы тронулись. Запускаем самый странный конкурс на TUT.BY 67

«Викторовна, так нельзя, делись». Как гомельчанка выиграла 40 тысяч рублей 31

«Бирюзовые стены — трудное и вымученное решение». История проекта «Моя кухня — 3» 50

Кредиты на жилье: еще один банк приостановил кредитование, ставки не снижаются 5
Опрос
Как вы думаете, когда в стране пройдут президентские выборы?
В 2019 году
В 2020 году
Разве уже выборы на носу?
Мне все равно
Ответить25 608 голосов
Анекдот дня
Полный до краев стакан вводит оптимиста и пессимиста в ступор.

Ещё!Анекдоты на форуме
Вакансии Минска

Профессия, например менеджер
Бухгалтер (в строительстве)
от 700 бел. руб. Парфюмбытхим, Группа компаний
Маркировщик/маркировщица
от 400 бел. руб. Парфюмбытхим, Группа компаний
Кладовщик(с документами на право управлением погрузчиком)
от 1 000 бел. руб. Парфюмбытхим, Группа компаний
Все вакансии Создать резюме
Мобильная версия
Приложения:
Android iOS
Па-беларуску
Связаться с редакцией
Условия использования материалов
Пользовательское соглашение
Twitter
Facebook
ВКонтакте
Одноклассники
Viber
Youtube
Instagram
RSS
Подписка на новости

Ваш е-mail
© ООО «ТУТ БАЙ МЕДИА», 2000 — 2019 Контакты Общие вопросы: +375 (17) 239-57-77 Реклама: +375 (17) 239-57-01, www.tutby.com Облачный хостинг Дизайн — Студия Gonzai
